去完摘士多啤梨，我覺得部分香港人真係垃撚圾

今日小弟去本地士多啤梨園
(摘完過磅計錢)

見到有個小朋友將摘咗一盒滿既士多啤梨倒瀉接近兩成

之後佢老母話: 「跌咗就由佢啦，唔好要啦」
(其實又紅又飽滿，喺田度摘點都係要洗過先食)

又有個小朋友喺度亂咁踩人地d農作物
佢老母都係輕聲咁話下佢:
「你唔可以咁踩嫁」
然後由得個小朋友繼續踩

之後見到有樣野仲仆街
我見到有d士多啤梨好整齊咁放喺度
係好多行都有

估計係有d人剪完人地d士多啤梨最後又唔撚想要

然後就咁放返喺度

最後

屌佢地老母垃圾影撚衰香港人，死全家

正仆街

我自己摘都有規有矩

最後發現有少少爛都照買照食

唯有做好自己先

重點係唔珍惜資源

人地既野，唔駛畀錢就亂黎

應用則用，該摘就摘完全無問題

唔係部分，係大部分

即係守規矩既人畀埋班垃圾果份

唔見得比大陸人高尚 好仆街

慳D啦你
香港人斬左細路手腳去做乞依未?
次次講親呢點你班人就唔見晒影
支那狗就支那狗啦
今時今日仲用大陸人
係咪驚打支那兩隻字你上頭唔出糧比你?

不嬲都係架喇 在人地方 仲要大大聲講廣東話 仲要爆哂粗...

邊只部分

依家唔係錢ge問題

你睇成條街都係煙頭垃圾就知香港人幾撚低賤

agger，人既心態問題

呢句真

我認我都係垃圾

無執返人地扔左既士多啤梨

今日小弟去本地士多啤梨園
(摘完過磅計錢)

好撚憎煙鏟

大棠？？

英國佬走左廿年就搞到咁

點先可以提升香港人質素

上次見到有人直情即剪即啪入口，但佢個籃得兩三粒

最撚憎d 垃圾家長表演教仔，屌你老母你覺得個仔好可愛？ 屌你老母你控制唔到個仔就死返屋企啦，唔撚好要人包容

暴殄天物！！士多啤梨要種好耐㗎死仆街仔！屌你老母！

講明係香港既士多啤梨園

唔係支那

免生誤會

唔想買 嫌貴就咪撚摘啦
根本d人心態淨係想摘 唔想買

要大家團結

見到唔啱即屌

某程度上我認我係一樣

不過我就唔識咩高地低地

淨係知道醜字點寫

唔想俾錢就咪去啦

出現了

擺上網屌係無咩用

未經清洗

食埋表面既毒素同污物

自作孽不可活

我有怒啤個港媽

但女性朋友喺隔離廢事出聲

上網討論至少可以畀巴絲明白依d行為唔要得

原來依家啲人無公德心可以咁大聲嘅

古洞？

諗起以前有個親戚個仔喺我屋企食飯整瀉哂

大大聲同我媽講 由佢啦，佢學緊用筷子食飯呀

講真
唔識教仔咪撚生
但琴日搭𨋢,full哂
有個小朋友係度大叫好逼呀,係度推佢家姐
之後佢阿媽即時叫佢停
之後等大部份人出哂𨋢之後就開始屌佢
知唔知你咁做會整到人
而家係咪淨係得你一個逼
我教你無論做咩事都好,唔好影響到人
幾想拍手讚佢

唔係佢種
唔駛佢畀錢

仆佢班撚樣臭街

最撚憎到聽啲 : 小朋友係咁架啦
我屌你老母呀，唔識教仔就咪撚生啦

明白事理 識教仔 買少見少

正常

連呢度都咁多垃圾你就明點解啦
點都有錢賺 有錢大晒呀？

屌，我就係次次都要逐隻蕉買執人手尾個個 有次有個大學同學問我：「乜百佳買蕉可以淨係買兩隻㗎咩？」

啱

香港人不嬲係最撚閪嘅「民族」，僅次於新加坡 有做過服務業嘅人就會明 尤其啲持住自己讀過吓書搵到2個臭錢嗰啲所謂中產

成日講支那人點仆街，想講支那人除咗落嚟為走水貨嗰啲，好多都正常過香港人，至少支那你可以大大聲屌鳩佢，好多都會聽會收斂下

香港人？

知唔知點解每星期都有得摘！
我就唔夠膽直接食同去所謂本土種植果園

禁止細路咪得

呢D阿媽真係好難得，就絕種
今日見到一個小朋友不停扭佢阿媽買零食，
嘈到癲左，又阻住佢阿媽唔比佢行，迫阿媽買野，
最後阿媽話，你咁樣我係絕對一定唔會買，完！
個死仔繼續痴線，個阿媽好堅持，
我都好想為佢鼓掌，我相信返到屋企個死仔就知死

有蟲有蛇架屌

咁你以後見到支那蝗周街屙果陣記住唔好屌, 向佢地眼中你都係一樣架咋

如果你知道香港每日倒幾多噸新鮮蔬果…

香港人 係咁嫁啦
俾左錢就以為自己大晒呀嘛

上樑不正

過多幾年比人同化睇黎係真

係咪叫同化
大陸果種浪費都係有錢果班

香港果種係成個社會都唔否定
只要我俾左錢 點浪費 點倒都係我ge事
間鋪計掂條數自己唔蝕就得

最慘係個班人唔會覺得自己有錯 就算你當面屌佢都可以有無限理由去合理化個行為 外人睇到又多數會覺得出聲個個多事/無野搵野黎搞
結果辛苦個個都係自己 係香港有良心係無撚用 亦都係而家成個香港既寫照

唔止
仲係就算蝕都係佢唔識做生意佢抵死

香港人不嬲都仆街，d怪獸家長真係見到都怕怕，仲要依家個班藍絲既人既思想已經離晒罩，諗起真係會火都黎

總係有一班好似你咁嘅人，鍾意企係高地覺得自己同其他人做嘅嘢好唔同，但係唔知自己係其他人眼中其實又係一樣

好撚中

Sor 有錢的確大晒

港豬不嬲係垃圾

部分?唔洗咁客氣喎

行轉任食就知香港人咩料啦
不嬲我地班垃圾咩都係錢行先
摘士多啤梨好好玩呀 但我唔撚想畀錢呀 dum哂落地算啦
自助餐好多野食呀 吓 你食炒飯咁戇鳩呀 咁咪蝕哂啦 食壽司剩係食舊魚生先值玩嘛 舊飯放埋一邊冇人睇到既

垃圾香港劣等基因

噏乜春呀你 係咪都拉高地黎講 高你老母地咩
依家係講緊有班仆街香港人恃住唔係自己野 唔洗負責任呀 關樓主喺人眼中係咪一樣乜事

隔離MTR背囊post大家又點睇？

賽馬日馬會門口真係好壯觀㗎
撻地啲垃圾多撚到， 明明附近都有垃圾桶

呢啲肯教肯鬧既家長已經瀕臨絕種

阻到人咪放低佢

根本依啲post嘅樓豬現實都係會俾人捉到蝗蟲行為
包括係地鐵影相

點教都冇用， 而家種族清洗緊
好嘅都會比壞感染， 舉例去食自助餐
大陸人個個唔守規矩瘋搶， 你跟足規矩只會食唔到， 為咗唔想蝕底自己都變埋唔守規矩鬥搶

你咪就係自己講緊個班人囉 膠都廢事比

而家啲人根本唔識教又係咁生

根本香港人一向賤鳩格
樓上有d人又想賴大陸同化
事實係好附大陸人都有品過你班死港燦

垃圾港父母係咁 以腥港人為恥
地球人>台灣人>中國人>香港人

你個邏輯都幾好笑下，者係話OP"可能"係仆街，所以我都可以做仆街嘢
咁其實你骨子裏咪又係小農DNA

鍵盤勇武，屌自己人就叻，又唔見你當街叫人支那狗？

剩食舊魚生

我認細個食明將都做過

拿，呢d咪香港人lor
錯既就係支那人，岩既就係香港人

有錢買唔買到f22

希望你出份糧
日日俾老細當狗屌

重點係港媽係垃圾

講到尾，都係啲撚樣唔識教仔

屌，我有次同同事食放題佢都係咁
仲笑鳩我食埋舊飯，話好蝕
我心諗真係好多呢d驚死蝕底既仆街

而家出街經常遇到d冇公德心既人
比例愈來愈多
香港一早淪陷左

啲90後港爸港媽真係好撚垃圾
早幾日出街前面條蛋散不停喺行下停下行下停，望多兩眼原來條蛋散抱住個女係度指嚟指去教緊佢顔色

屌你老母教顔色返屋企教啦

子曰: 「知恥近乎勇」

教仔大哂，全世界都要遷就

頭幾個回覆已經見到香港人普遍心態
樓豬講緊d人貪心 浪費既性格
佢地就講咩成本低 一定賺
乜都向錢看
成日覺得做消費者就大晒
去旅行又係咁 食餐放題都係咁

而家我放題唔想食飯都盡量直接叫刺身

唔叫壽司

我見過有班仆街摘完成盒放枱汞迚冇俾錢就走撚咗添

麵包舖就比較少見

封住咗揭起蓋摸都要好大動作

放枱度？

有無食到先

呢條友痴撚線 講大陸人都要屈做五毛

錦田

同香港人講教養

香港不嬲都係咁
班c9可以行路撞完你之後再啤你摺你
你覺得呢班人會教得好啲仔女？

我都試過打邊爐條友嗌勁多野十幾碟 我叫佢er 其實我地飽架啦 同埋仲有好多野食未食曬 佢又話自己好大食又話任食無所謂....果刻覺得好羞家 最後人地黎一碟佢都清唔曬

應該似錦田鄉村區樂部

咁過份？

最難以理解係 明明隔離有淨魚生食 不過要排下隊等師傅切
佢地都係鐘意拎左舊壽司淨食上面舊魚生
吹漲

唔係得支那人先會咁做架咩

其實都係一個懶字

港媽都好柒煩

垃圾香港殘種係咁上下質素
注意，唔係部份，係大部份